[講故台][短故]溫緊呈分試，同個戇鳩仔同學吹水嗰陣，佢話佢個明星老母日日都同佢一齊沖涼

升小六了，同學們在吃完飯後都抓緊時間在飯後的空閒溫習功課，我也不例外，和蔣尖坐在班房最後排的位置低頭苦幹。

低頭苦幹是假的，在竊竊私語是真的。

聊著聊著，我們聊到洗澡的話題。

「你知道嗎？小明原來升小一時就沒有和媽媽一起洗澡了！」

「正常在幼稚園時就會自己洗澡了吧？」我孤疑地望住他。

他一面震驚：「不是吧！我每天也會和媽咪一起洗澡呢！」

蔣尖的媽咪是當紅明星鄭愛琪，想到他每天都會和那個不知是多少人的性幻想對像赤裸裸地獨處，我就……很妒忌啊！

雖然我的外表是一個十一歲的天真小孩，但其實在這個幼小的身軀之中正寄居著一個二十八歲的靈魂。

這是我從未和任何人提過的秘密。

「不如，我們今天放學後到你家溫習吧？」我突然提議道。

「好啊！」蔣尖高興地點頭。

不枉我不顧旁人厭惡的目光和你這個被杯葛的傻子混到一起啊。

當天放學後，來接蔣尖放學的工人姐姐就帶我們回到蔣尖的家。

「尖尖你回來啦！」一個美豔少婦打開門迎接自己的兒子回家，然後她錯愕地望住我，下意識就擋住自己的胸口。

這個成熟動人的少婦自然是鄭愛琪。剛才我就看到她高聳的胸前竟然突起了兩點，不得了，她居然沒有穿內衣飛釘了！可惜她現在擋住了我再也看不到。

「媽咪，我今天帶Jason 同學回家一起溫習啦！」蔣尖傻傻地笑著。

「姐姐好。」我乖巧地對鄭愛琪鞠躬打招呼。

鄭愛琪溺愛地摸住蔣尖的頭頂，對我甜甜一笑。

看來我故意不叫她姨姨而叫姐姐這招繞圈誇獎她奏效了。

「先進來吧Jason。」

我跟住他們三人進屋，在他們的背後得逞一笑……

痴撚線留名

希望今晚完到

#give

相關閱讀

謝安琪同仔女一齊沖涼

LIHKG @ Android

你出文未呀屌你老母

我和蔣尖埋首在桌上，卻像在學校時那樣交頭接耳。

「爹哋這星期都在大陸拍戲，太好了。」

「做完功課就可以和媽咪一起洗澡，嘻嘻……」蔣尖咧開嘴擺出他的招牌傻笑。

「真羨慕你啊。」我故意哀怨地說：「我從小到大也沒有試過和媽媽一起洗澡。」

「為什麼啊？」

「我出生的時候媽媽就死了。」我努力憋出眼淚來，泫然欲泣的表情嚇了蔣尖一跳。

蔣尖的小眼睛眨了眨，說：「不如……你和媽咪一起洗澡──」

好兄弟啊！我正抬起頭想對他投以感激的眼神，他卻擺著手說：「不行不行，媽咪只會和我洗澡的。」

我又低下了頭。死傻子，活該你被人杯葛。

蔣尖望住我失望的樣子，苦惱地糾結起來。我作勢收拾書本，拿出電話說：「謝謝你，時間不早了，我叫姨姨來接我。」

這個死傻子平時在學校裡都是充當被人取笑的角色，其他的小屁孩都不願意和他搭話，就除了我，所以我敢肯定從來都沒有同學來過他家。

他還在「有同學來自己家玩」的喜悦之中，見我要走了，便不捨地說：「那麼快就要走嗎？」

「對啊，不阻你和姐姐洗澡了。」我故意賭氣地說，拙劣的演技連我自己都接受不了，但騙騙面前這個傻子已經足夠了。

蔣尖為難地抓住我的手臂，小眼睛一轉，喜道：「我想到辦法了！」

然後他二話不說就拿起桌上的水杯一把就將杯中的清水倒在我身上，說：「這樣我們就可以一起洗澡啦！」

你這個傻子，倒一點不就好了，至於把全杯都倒在我身上嗎？我不滿地瞪住蔣尖，心中卻已經在狂笑起來。

很快，我們就來到浴室中脫光光。他在我耳邊興奮地說：「我現在就把媽咪帶過來！」

說完他就扭著光溜溜的屁股跑出浴室，過了一會，他就拖住鄭愛琪回到浴室。

是全裸的鄭愛琪！

她看到我就低呼一聲，雙手馬上擋住碩大的雙峰前，繼而又想到自己的黑森林正曝露在我面前，便分出一隻手擋在下體上，可是這樣她胸前的大片美好風光又擋不住了，一邊的乳尖已經露了出來。

是成熟誘人的深啡色……真想舔一口啊。

「你……你怎麼會在這裡？」鄭愛琪惱羞地問我。

我不好意思地擋住身下的小雞雞，害羞地低著頭。

傻子，現在看你的了！

加速

雲哥 你究竟寫幾多個故
追緊西藏嫁

呢個今晚會完
今日睇到淫kay篇新聞太激動

馬清加速

蔣尖哄到鄭愛琪耳邊低聲說了幾句，鄭愛琪微微躬身，一邊乳房沒有任何阻隔壓在自己兒子的肩頭上，面上驚疑的表情漸漸變成了憐憫。

鄭愛琪來到我面前把手放到我頭上輕輕撫摸起來：「太可憐了，今天我們就一起洗澡吧。」

人只有兩隻手，鄭愛琪一隻手在我頭上，一隻手仍擋在胸前，那麼她的身下……我死死望住她的黑森林，想從黑森林之中尋幽探秘，找出那道最私密的溝谷。

「你們等我一下。」鄭愛琪柔聲對我和蔣尖說，說完就轉身離開了浴室，再回到浴室的時候身上已經包著一條浴巾。浴巾緊緊包住鄭愛琪的胴體，將她的胸部勒出一條深溝，至於她的下身也只是堪堪被擋住臀部，但她一走動浴巾便拉扯起來，黑森林又再曝露於我眼前，但她卻渾然不知，還放心地邁著步，浴巾越來越上……

她現在這個半遮半掩的樣子比起剛才的赤身裸體還更要誘人，但她本人包著條浴巾之後卻完全放心了，戒心全無地來到我面前又摸了我的頭一下，把小凳放到我身後示意我坐下，說：「尖尖把花曬給我。」

蔣尖將花曬頭對準自己的媽咪，突然將水龍頭開至最大，猛烈的水線驟然噴洒在鄭愛琪身上，把她嚇得尖叫一聲，下意識想找到可以依靠的事物便把我抱進懷裡。

柔軟而富彈性的感覺瞬即襲上我的面龐，一直想快點長大重新擁有一個成年人身體的我第一次如此慶幸自己還未開始發育，平時看鄭愛琪的J 圖看得多了，一直都想摸一下她在J 圖之中淫蕩地展示出來的胸部，現在我終於能夠親身真切地感受她這對胸部的美妙觸感，而且還是直接享受她的洗面奶！

她身上的浴巾是薄薄的那種，這時被傻子蔣尖射濕了，浴巾變得更透更貼身，我能清楚看到鄭愛琪胸前的兩點激突，還有深色的兩片乳暈陰影。

我真的想頒個「最佳助攻」獎給傻子蔣尖。

尖尖

蔣尖嘻嘻哈哈地傻笑，興奮地射在自己的媽咪身上。鄭愛琪這樣抱住我，我當然也要回應她的熱情，緊緊地抱回她軟軟的身軀，一邊裝作躲避水線，一邊用面蹭在鄭愛琪的側乳上，心中在說：傻子別停，繼續射！

鄭愛琪鬆開了我，我也不好意思再用面頂住她的側乳亦鬆開了手，她冒住猛烈的水線來到自己兒子的面前搶回花曬頭，怪嗔地在傻子頭上敲了一下，他怪叫一聲便朝我走來，然後笑嘻嘻地坐到我旁邊，我也期待地坐下了。

接下來應該就是洗身的環節吧，我看住旁邊只能容納兩個人的浴缸，心中嘆了一聲，和鄭愛琪一起浸浴的機會不是屬於我的。

鄭愛琪用花曬噴濕蔣尖全身，然後就開始為他塗抹沐浴露，我流露出羨慕的神情，其實目光卻停留在鄭愛琪的兩腿之間，我坐的這個位置就正好看到她因蹲了而完全暴露了出來的私處。

她私處上的毛因濕水了而黏在一起貼在大陰唇上，裡面的一切頓時更加清楚。畢竟都生過兒子了，她私處的顏色有點深，但裡面的形狀卻很完美，小陰唇沒有反皮，深色的魅力更顯誘惑。

「爹哋不在家太好了，今晚我就可以和媽咪睡。」蔣尖喜悅地說。

「爹哋在家我們也可以一起睡啊。」鄭愛琪又開了花曬沖走蔣尖身上的泡沫。

「我不要！我要和媽咪一起睡趕走爹哋！爹哋會把媽咪壓在身下，還把媽咪弄痛！媽咪都痛得慘叫了爹哋還不停下來！我討厭爹哋！」蔣尖搖著頭。

「啊……你怎麼會知道？」鄭愛琪被兒子偷看到自己和老公做愛，面露窘態，隨即卻深吸一口氣，說：「其實爹哋不是在傷害媽咪，我們是在做……最親密的人才會做的事。」

「那我們也要做嗎？但我不想媽咪慘叫……」蔣尖可憐地低下頭。

鄭愛琪尷尬地望住自己的兒子，說：「尖尖要和將來最心愛的女孩去做……做那些事，並不能和媽媽做哦。」

「但媽咪就是我最心愛的人。」蔣尖抬起了頭，紅著眼，眼淚都快要流下。

鄭愛琪嘆了一口氣，說：「雖然媽咪一直教你，身體不是忌諱事，但也教過你要保護好自己的身體，更要尊重自己和別人的身體，媽咪的身體是屬於爹哋的。」

「我不管！」蔣尖站了起來對鄭愛琪吼叫道，再說：「我也要和媽咪做！」

說完，他就怒氣衝衝地跑出了浴室。

鄭愛琪呆在原地，過了一會才站起來想追出去，我連忙捉住她的手臂，說：「讓他冷靜一下吧姐姐！」

你還沒有幫我洗澡，不要走啊！

淨係摸下揸下波停算好唔好
唔係今晚完唔到

鄭愛琪迷惘地望住我，問：「是我做錯了嗎？」旋即又想起自己正面對的不過是一個十一歲的小屁孩，便自嘲一笑，坐到剛剛蔣尖的位置。

沒有追出去就好。

我站了起來，拿起地上的花灑頭站到鄭愛琪身後的位置，從這個位置望下去她的乳溝更顯深邃……那兩點突起也更加明顯了。

「姐姐別煩惱了，我幫你沖身，洗完澡再想吧。」

鄭愛琪扭頭感激地望住我，雖然我這個小屁孩幫不了她什麼，但有這份安慰她的心意已經能讓她有得到慰藉的感覺了。

我射在她……不對，是花灑的水線射在她玲瓏浮突的嬌軀上，她身上的浴巾因濕透的緣故重量大大增加，已經滑落到她胸部一半的位置，我已經能夠看到她些許的乳暈了，真是誘人的顏色啊。

鄭愛琪伸手想按出沐浴露，我猶豫了片刻還是問了出口：「要我幫你塗嗎？」

鄭愛琪聽到之後，面上露出尷尬的神色，然後仿佛想起我只是一個陌生的男孩，這種肌膚之親實在是有違她的性觀念，她正想出口回絕，我見勢色不對只好使出絕招，擠出幾滴眼淚，用哭腔說：「蔣尖能夠和自己的媽媽一起洗澡，我從來都沒有試過，我好羨慕，嗚嗚……」

「好吧，你幫我塗吧。」鄭愛琪憫惜地摸住我的頭說，果然，她那氾濫的母愛已經蓋過了心中的性觀念。

我抹走眼淚，然後按了些沐浴露在手上望住鄭愛琪，問：「要……要先脫下嗎？」

鄭愛琪對我和藹一笑，然後開始脫掉身上那層薄薄的浴巾，從她僵硬的動作我已經知道她只是在故作鎮定，我猜她只能一邊催眠自己不過是為了彌補我的遺憾一邊壓下心中的羞澀。

終於，她沒有用手遮擋完全赤裸地坐在我面前，她捲曲起雙腿，雙手放到大腿上，朝我勉強一笑。

我沒有再等，雙手開始在她身上游走。第一步，是她的乳下。

冇人等就瞓先

等緊呀屌你

樓豬條仆街瞓左啦

快d寫啦 好撚緊火呀

樓豬條仆街啲舊故

拍左七年拖都可以話散就散，仲要派埋帽，正臭雞
Post 1:
Post 2:
紙言：

竟然俾我偷拍到腦細同靚女上司喺辦公室扑嘢
Post 1:
Post 2:
紙言：

睇撚晒喇屌

等緊啊樓主

文呢

屌

我也想馬上攀上鄭愛琪胸前的兩座高峰，只是我怕太猴急會嚇怕她而錯失這次同浴的機會。

我輕輕撫摸在她乳下的肋部，手背堪堪能擦過她雙乳的下垂位置，我繼而滑到她平坦的腹部上，明星就是明星，身材保養得宜，哪怕已經生了孩子十一年，腹部也沒有絲毫鬆弛的感覺。

很快，她自小腹到胸前的肌膚上已經滿佈泡沫，我擺出為難的樣子望住她白膩的胸部，不知如何下手的窘迫樣子令鄭愛琪會心一笑，她主動握住我的手掌，然後……放到她的雙乳上。

當我的手掌碰到她乳房的同時，我們不約而同地顫抖了一下。

我顫抖的原因自然是終於能夠摸到我夢寐以求也想觸碰得到的這對淫蕩的乳房，鄭愛琪失態的原因，我猜大概是她從未被自己的老公和兒子以外的男性這樣直接摸在自己身體上的敏感部位吧，即使我只是一個十一歲的小孩子。

我不好意思地別過面去，作為大人的鄭愛琪要是也擺出嬌羞的姿態，那麼我們就沒法繼續洗下去了，所以她只好繼續控制我的雙掌在她胸前揉搓起來。當然，這也是我的詭計。

這是你自己要我摸的，不是我想摸你的。我心中得意地想。

摸著摸著，手中柔軟脹大的感覺真的是太舒服了，即使我憑藉三十九年為人的強大意志一直壓抑著，身下的小雞雞也終於有了反應，慢慢地由小蟲變成巨龍。

腫脹起來變得猙獰的巨龍應該是我對這具幼小的肉體最滿意的地方了，還未完全發育就是這樣子，過了青春期還得了？

我抓住鄭愛琪的一對巨乳，不禁開始暢想往後的性福生活。

鄭愛琪看到我那從沉睡之中清醒過來正高高抬頭的巨龍，不禁啊的一聲叫了出來，但她卻沒有推開我，反而被我補捉到她眼底下的那一絲渴望。

成事了！我開始加大揉她胸部的力度，配合她的呼吸頻率輕輕推起又放下。

掌心之中感受到她的乳頭已經硬得腫起來，我又裝作不為意的用指縫夾住那頂起的兩點。

我察覺到她竟然慢慢張開了雙腿，我便識趣地擠身進去，蹲在她的兩腿之間。我們的上半身差不多已經貼到一就，我的雙手就在這有限的空間盡情蹂躪她的胸部。

鄭愛琪雙眼已經變得迷離，她努力地壓抑自己變得粗重的呼吸，維持住有限度的理智。這時候不打蛇隨棍上還等什麼？

我在她耳邊說：「姐姐，到下面了……」

太早入黎

加速加速

突然，鄭愛琪的雙眼回復清明，她驚覺我們如此親密地貼在一起，連忙按住我的肩頭將我推開，尷尬地說：「下面我自己來吧。」

我被她嚇了一跳，馬上面露哀容，說：「姐姐你是討厭我嗎……對不起，我從來都沒有機會和媽媽一起洗過澡，如果是我做錯了什麼，你不要生我氣……」

鄭愛琪知道自己的反應可能太大把我嚇到了，又被我的說話刺激得再次母愛氾濫，便憐惜地把我抱進懷裡，輕輕拍住我的後背安撫說：「你沒有做錯，是我太大反應了，對不起。」

道歉時要露出胸部，你連裸體也露了出來，我又怎好意思不原諒你吧？我也抱住了她，胸前的壓逼感真的是太讓我陶醉了。

鄭愛琪突然又扭擺起纖腰，原來是我的巨龍不小心頂到她的下體了，但她又不敢再次推開我，我怎會這麼傻鬆開手，便裝作不知情抱得更緊，巨龍又頂得更前了。

鄭愛琪語氣之中帶著求饒的意味為難地說：「Jason 你幫我塗沐浴露到下面吧。」

她這招以進為退玩得真是利害啊，我只好放開她柔滑香軟的裸體，說：「好的，姐姐。」

我又按了一些沐浴露在手上，跪坐在鄭愛琪兩腿之間，說：「姐姐把腿再張開一點。」

鄭愛琪上身後仰，雙手撑在背後，然後難為情地完全張開了雙腿。

她的私處就這樣真切地呈現於我眼前。

我也想好好欣賞一下面前的私處，但鄭愛琪緊張地盯住我，我的一舉一動都在她的注視之下，所以我也不敢做得太過份。

我首先將手中的沐浴露塗在鄭愛琪的小腿上。

那些八掛雜誌常常拍到鄭愛琪在戶外跑步的照片，我現在一摸，果然她的小腿是結實而富彈性，我愛不惜手地拿捏住她的小腿，然後抬了起來。

我慢慢挪到她腳掌的位置，手指揉搓完她的腳趾之後，便開始向她的腳掌心發起進攻。

我故意五指慢慢地滑下到她的腳踝，又輕輕用指背向上擦，她頓時癢得扭動起來，想掙脫我的手掌又想起不能拒絕我的好意而忍耐住。

我趁她的視線移開了便將目光鎖定住她胸前的位置，因為她在扭著腰的緣故，她的一雙豐乳也在擺來擺去，水珠滑到她的乳頭上又被甩出去，這個畫面真的太淫蕩了。

她滿面緋紅，我看到她扭得快要從小凳上掉下來便放過她，將她的腳板放下，然後開始揉上她的大腿。

她的大腿更有肉感，比起小腿更好摸，但我卻志不在此，我的目標從來沒有變過，就是她的私處。

我很快就摸到她的大腿根處，來回擦拭的時候還會碰到她的黑森林邊緣，我留意到她的呼吸已經變得急速起來。

我猛地按上她的大陰唇然後往兩邊一拉，然後天真地問：「姐姐，這裡有個洞，要怎樣洗啊？」

鄭愛琪驚呼一聲，情急說：「那裡不……」

我沒等她把話說完，中指已經插了進她的肉穴之中。

「姐姐裡面濕濕黏黏的，等我幫你洗乾淨吧！」鄭愛琪的淫穴已經流出很多淫水，我輕易就把整根手指捅了進去。

可是沒等我指插多久，鄭愛琪就弓起身抓住我的手令我把中指拔了出來，然後她不自控地抖動身體──她的私處突然爆發出一股液體，噴了我全身。

我們四目相對，她大口大口地喘著氣，一面無惜地望住我。我也做出被嚇傻了的表情回望她。

「姐姐你……你o殊o殊了？」

「啊……」鄭愛琪掩面而叫。

「姐姐不用怕，我以前也會忍不住，幸好你沒有穿衣服，洗乾淨就好啦。」我天真地說，然後又拿起花灑沖刷她的下體，同時另一隻手又摸了上去作勢要幫她清洗。

當我的手指又碰到她的陰唇時，她才放下手哀求道：「不要碰我下面了，我受不了了……」

我沒有理她，又用手指撥弄她的私處，先是淫穴，然後是小陰唇，再來是小豆豆……

鄭愛琪劇震的身體快要坐不穩連忙扶住我，口裡叫我停手，雙腿卻張得開開的。

「姐姐你的洞裡又髒了！」我再一次插了進去然後動起來。

鄭愛琪終於忍不住將我抱進懷裡，我的巨龍蹭在她的大腿上她也渾然不覺，我見她竟然輕輕扭動纖腰配合我手指的動作，我也扭著屁股，用巨龍磨在她的大腿內側。

鄭愛琪已經在發情了！

說不定今天能夠……

突然，蔣尖跑了進來，大叫：「媽咪你們還未洗好嗎？」

蔣尖我屌你老母！

被兒子的叫聲驚醒了的鄭愛琪回復了清醒，然後溫柔地推開了我，柔聲對自己的兒子說：「媽咪沖好身就出來了。」

蔣尖走了，鄭愛琪也沒有再望我一眼，自顧地拿起花灑沖洗自己的身體，不知是不是我的錯覺，她好像刻意地在我面前展示自己成熟誘人的胴體……好吧，我沒有會錯意，她故意在我面前張開雙腿用花灑沖刷腿間的私處。

沖洗完畢後，她扶起了我，竟然用手套弄了我的巨龍幾下，說：「居然已經能反包皮了，記得每天都要清洗乾淨哦。」

「我先出去了，你洗完就出來吧，我拿一套衣服給你換上。」然後她就不理我依依不捨的眼神放開我的巨龍步出了浴室。

蔣尖我屌你老母！

如果不是蔣尖，可能我們剛才繼續下去就真的能……

蔣尖我真的要屌你老母！

我隨便沖了下身，用剛才鄭愛琪用過的大毛巾抹好身便離開了浴室，剛打開浴室的門，便看到門邊的櫃上放著一套衣服，應該就是鄭愛琪給我替換的那套吧。

穿好衣服回到廳中，只見蔣尖正抱住鄭愛琪將面埋在鄭愛琪的胸上在撒嬌，真羨慕啊……

看形狀，她還是沒有穿內衣啊。她見我出來了，對我一笑。

「時間不早了，我現在打電話給姨姨來接我。」我對她們說。

蔣尖放開媽咪快步走到我面前，抓住我的手臂依依不捨地問：「這麼早就走啦？」

「是啊，今天還要上補習姐姐……的堂。」我雖然禮貌地笑著，卻用力撥開他的手，然後對來到他身後的鄭愛琪說：「姐姐我走了。」

「下次再來玩吧。」鄭愛琪對我溫柔一笑，只是我覺得她這個笑容裡帶著幾分說不清道不明的意味。

我甜甜一笑：「好的姐姐。」

「再見啦Jason !」蔣尖淚眼婆娑地望住我，伸手又想抓住我卻被我躲開了。

走開點啦，屌你老母！我沒有理他，對他身後的鄭愛琪揮了揮手說：「再見了。」

「記得有空再來……玩哦。」鄭愛琪也對我揮手。

「一言為定！」

(完)

有冇人想變長篇睇落去？

仆街蔣尖
阻人扑嘢燒春袋

有！

蔣繼聰幾時返屋企？

有

突然唔記得佢真實叫咩名
係咪謝繼聰

張繼聰

一定要燒春袋

上大陸拍戲遇到洪災死左

以前我都咁叫佢
但彈起左之後都叫返張繼聰

小朋幹大姐姐

文啊

完左la ching

點都要扑到一次

未完架 都未屌到尖尖老母

LMLM

推到變長故

屌你

蔣尖我屌你老母！

下篇短故想用fyy做原形

馮盈盈用嘅，應該係連登唔係高登!

LIHKG @ Android

屌 又完

起碼都屌番次先完呢個故啦好嗎
雖然fyy係好吸引

咩事，點解冇post紙言link都上到第6

完左啦ching

11歲人仔 鳩毛都未生齊 學乜人屌人老母閪

又話好自豪條巨龍
唔係唔屌下話

你條痴線佬係咪財經台果件？
估唔到你仲會寫故

我之前開過個post

可唔可以屌埋

屌左會唔會兒童色情

me 5 系 痴線佬

條女夠秤就得啦
wfc條仔

一年後主角幫尖尖多個妹

蔣靜，靜靜

lm

屌佢老母呀

仲話唔係?

Lm

我想個蔣尖點解係被杯葛既傻子

繼續喇

同問

長故呢？？？

推

出埋佢啦，好撚正啊屌

樓豬去左邊

再出都唔屌人老母住，要屌左女miss先

老老豆豆，幾時再出先

女miss係新文?

都係仆街仔做主角

因為佢真係個戇鳩仔

有得屌miss 仆街又有咩所謂

gogogo

繼續出啦屌你

推呀